記協遊行完左，中共又可以話自己皇恩浩蕩仲容許香港人遊行

點知原來係記協自閹先換到

記協好波

唔好去睇清楚佢哋點遊行...